唔訓既你 依家做緊咩野?

slip is for the week

Hi

HI

係沙巴 啱啱到酒店無耐

MARK仔同ON9威呢

rich

hihihi

唔見曬

...

窮撚遊不過book左間5星 好期待

Long time no come

準備訓

5days?

Why so fast

5星好似好貴

去就5days 實玩3day半

要起身食早餐加出去玩

揾左間800幾蚊既5星 應該都有8成質素